［處境題］如果你係個細路，每日嘅生活係點？

推

道德淪亡

大奶奶呢

前途無限

真係屌佢老母

冇人回應個主題

推推推推推

屌，又唔小心睇多次，又打多次j

係咁鋤佢老母

推倒

好正

留名

Pish

真係幾正

咁細個就識玩